「武裝自己」善用自己身上的衣物

又係我這個廢中，今日我建議大家T-shirt牛仔褲，記得纜皮帶。星期六草木皆兵，何家軍又刀手又見人就斬，所以我建議大家熟習一下如何使用皮帶，最好就4-6人一組演練陣法。皮帶總不可能落charge藏有攻擊性武器，而且係唯一易上手既中距離武器，男女合用老少咸宜。

利申，當年打電話問功夫日日俾王局長打做人肉沙包。

有狗負皮

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告